點解google會允許adblock呢類嘅插件喺chrome？

google收入唔係靠廣告咩？咁佢哋係咪倒緊自己米？而家個個睇youtube都開adblock，咁佢仲點有收入？點解唔ban咗Adblock?

唔比人用暴動都似

禁左應該流失好多用戶

禁左咪轉用其他有Adblock既browser

而家已經有browser 自帶adblock,
chrome 再禁埋, 等沒落

Google's ads are click-based. Users who block ads aren't the users who click ads

It encourages advertisers to be more judicious with their ads. If their ads aren't obnoxious, they won't get blocked.

Google doesn't want to open up the vault that is banning extensions. If an extension is safe and does exactly what it says it does, it can be hosted on Google Apps. Not following that model is a really easy way to piss off the userbase.

除咗科技白痴，而家仲邊有人會唔用ad block, 如果佢唔俾人用咁d人不如用ie好過啦

我都有唸過呢個問題可能照count做廣告觀看次數掛
或者挽留d用戶緊要過ad revenue 因為收集personal data更加重要

話時話手機有冇類似adblock origin嘅野可以裝

一個藷葛亮open source要管理哩D 野唔會夠幾十個臭皮匠打

你見D GAME 一樣, 點平衡都好
一推出黎好快有人搵到LOOPHOLE

佢哋收集你嘅資料，唔係就係為咗賣啲你啱睇嘅廣告畀你咩？但而家你開咗adblock，咁佢收集再多嘅資料都冇用啦，你都睇唔到佢嘅廣告

有樣野streisand effect
本來無咩 Ban左會令佢更流行
同港獨一樣
adblock本身對google業務打擊並唔大 因為佢嘅search result ad係唔會block到
google又可以用唔同手法繞過adblock
好似最近youtube更新 你有adblock都要9等幾秒 令adblock越來越唔好用 好過直接ban左佢 又唔怕有用戶反彈

用brave

依家fb新介面，adblock都封唔晒，道高一尺魔高一丈，有心用coding係可以繞過唔比adblock封到

ios/android嘅話
brave同firefox focus比邊個好啲?

因為大把人無用
連登仔用 = 全世界都用緊？

咁班youtuber點嚟年薪百萬？

大把出街apps睇youtuber 咪冇adblock

adblock唔係收咗皮咩
好似比youtube ban咗

ad block 非萬能
YouTube 已經唔算好得

Ios一定係brave，自帶ad block體感上又快d

firefox
brave真係信唔過

google 個收入係靠你既behavior

同埋adblock 始終係少數人

Defaukt opt in 都有ad 又冇adblock